愚孝撚: 可以同父母一齊住公屋仲想點？人地非洲啲小朋友住都冇得住

公屋仔又贏

非洲細路間屋仲大過你

住公屋溫馨呀
間屋細大家可以多d接觸